免稅店的煙由邊到運去❓

深圳河開船過去❓

?

❓

都係係免税倉，要海關發許可證先運得走。如果街邊賣就向海關補税再去攞搬運證